唔睇周庭react都唔知啲藍絲youtube片咁好笑

唔知點解望住眾志河童多過周庭

庭庭個look真心唔吸引…

牙降啲廣東話咁能勁...

藍絲 blocked

i mean今集…係人都知我庭粉拉==

負評=藍絲

大家快啲share出去

我覺得好撚正喎...

g持牙庭

我戀愛了

中意埋黃之峰

庭庭眼鏡妹幾可愛

不推文=唔share=黃藍youtube戰幫咗對家

習慣手勢 sor

係 有factcheck幾好👍

車汪黎香港做Youtuber?

太悶我唔睇 睇呢啲擊破藍絲謬論再factcheck仲好

仲唔怕無content因為藍絲會keep住出片
整個藍絲片react系列
一星期一集我集集坐定定追啦

我地小隊依家正努力整合緊屬於我地香港本土YouTube channel

巴打們可以支持下

攻擊重要,防守都好重要
如果出面做攻擊,我地會做好防守依一個環節
我地都仲有一班本土channel須要我地大力支持
目標對每個本土channel：subscibe+㩒鐘仔+share俾10個fd+睇片+留言+like

覺唔覺得香港真係無乜本土YouTube Channel? (2.1)

阿滴我淨係會睇佢同人玩嗰啲片 其他太悶我都唔睇

佢咁咪比曬view數啲傻閪藍絲youtuber
仲引人去睇對家

我睇完呢條無想睇藍絲條片嘅衝動
反而唔使畀view藍絲都可以睇到佢地啲片有幾on9